TKO 好大鑊喎

【0143 將軍澳】有傷者從廣明苑推出，當擔架床送上救護車，防暴警隨即向救護車附近發射一枚催淚彈，然後登上警車離開。救護員無裝備下硬食催淚彈。

據立案法團監察員指，屋苑內有3人受傷，一名較年長傷者仆倒跌斷骨、一名青年疑躲避催淚彈於停車場3樓跌落2樓，兩人無意識，另有一名急救員中海綿彈。

直播：

#抗暴之戰
【將軍澳街坊中椒倒地不適 防暴警要求起身離開】

==============
🗳 光復香港 11.24踢走共產黨
候選人資料 詳見蘋果區選專頁：
==============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：

咁痴線

有人話係下體重鋒中海綿彈，有冇人知真定假

CLS

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

香港人瞓醒繼續起身返工？

屌⋯⋯

推

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

仲打緊

班仆街仲癲過癲狗